Virtual Youtubers討論區（227）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

留名

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

傳教+留名

用iphone成日唔識自動play一下首
android就冇事

LM

呢度D木狗Lm

Lm

想睇Rain Drops同不破

繼續同巴解謎

未返到去
等睇重播

又玩夾公仔

上集尾唔係刀也走咩

我估仲有下回

原來尋晚完左之後重有玩

仆街
老師巴用個個sound booster 有冇出事？

又係大小姐

睇黎兔今個禮拜可以1m

Tama又用假動作扭過一班觀眾

pakopakopakomikomikomikomiko

pekora突發同時視聽

頂用手機冇辦法一齊

好消息係呢個?

Yagoo

撞左night fever
兩個都想聽曬

今個星期日有EN五人collab

teetee

應該係

姐係正式唔玩中國市場

朝早11點

天球係野仔 無得入音GAME 慘

其實咩都無講

matsuri唱歌一定要睇live

好撚正

(中國)要偷嘅技術都偷晒 holo已經冇利用價值了
所先用會長件事過橋吵大鑊斷holo關係
我估

利申傳心

8888488 O488

下年再過去開多次cn

海外事業についてはまだまだ採算が取れる状況ではありませんが

海外無錢賺

技...技術? (望向新果班大陸V

cover最重要應該係佢3d技術？

佢本電話簿下話

peko miko peko miko

估唔到隻機器人都會出cover
仲要係LP

しかしながら、国境を超えることは簡単なことではなく、展開する地域の方々の気持ちに配慮する必要があることを痛感しました。

小粉紅實覺得yagoo跪左

點解個個都咁夜開

支那飛機師

兔玩緊果隻咩黎，好似未見過既

玩耐久？

玩左好多次喇

星街一定60分鐘內 放心

適合返工人士

玩咩驚？

邊個耐久我都信
星街以d又係公務員黎

Sor第一次見

睇下咩地區既人囉 就咁都睇到N-word 同t-word 個分別
我覺得n-word 反而仲嚴重D 但係人地都接受到
個t-word 只係show yt後台 就已經接受唔到

Nene 之前都有玩

其實會長到今日都無講過台灣兩個字

點解話海外業務無賺錢，小粉紅說好的B站多工商呢

幾時話過多工商就多收入

好多工商好多SC (最後入唔到袋既)

D錢轉唔番出黎

今晚matsuri撞電音部睇邊度好

我覺得佢講緊holo cn無錢賺
工商果d應該計落本部

EN賺到笑唔洗理，ID雖然賺唔到但起碼自給自足

封面欺詐

star呢

改名

遺忘了

聽呢個

呢班唔係本地咩

5個全部上榜嗌無錢賺

外星人黎

究竟佢地咩野次元
EN SC應該賺到傻

痴撚線

一諗到公主手痛到本音就覺得好sad

有啲hunter風

本祭絲回來了

講理係hunter neta

HXH 梗黎
希索加同二哥講話殺左基路亞果到

towa玩壺男玩到生仔咁

因為佢地唔識睇牆外的數據
成日9up話中國市場好大 14億
計返得>0.08% sub左holo
但係大部分都係免費仔

唔怪得似

佢用自己畫D圖做封面姐

Mori 今個星期玩古惑狼

幾時先玩到對馬島

驚啲路人唔知 以為真係雷姆

對馬應該開唔到sc？

我真係呆咗呆

你點傳

新pc?

冇話收到錢架

屌,啲隊友突登唔幫佢復活

我聽老師d asmr 都係免費仔

話說點解買部新機買咁快嘅買廠機？

岩岩講到去按摩

又想爆氣？

玩咁耐仲係1開頭果到

咪比佢呃左入去

果然富婆根本唔care錢

I love you
破防了破防了

towa真係玩到痴左線

之前仲諗會退貨
真係太睇少佢

完咗live又玩咗場
船長

如果會員 公司冇抽成 可能公司真係賺少左既

towa d聲

似id冇錢賺多啲

原來加咁耐班
睇嚟應該要休息返幾日

2部2080S

人哋話外國因為武肺就停咗咁耐工 就破產㗎 班人唔知自己就嚟冇錢喎

兔玩9 game都36000同接

但id唔會比到麻煩cover已經夠喇

睇yuna慢慢進步嘅時間又到

會唔會買到3080？

咩叫破防, 唔係好識支語

鯊魚sell surfshark

突然諗到PP如果繼續玩GTA到Trevor出場嗰度佢要點反應

扮晒自己好了解咁

#wail#pi mv好正 首歌差d

CLS

towa rage quit

扮乜都唔知

同會長玩人中 飛機杯都唔知

MC廢人番黎啦

應該蝕緊

不意外
甚至成班友就係想睇佢rage quit
跟住Reddit 又會有一堆meme

唔開台

點擊此連結黎收看世一礦工

仲癲過tetris 拎第一

又玩棋

呢D咁假GE RP都信

AQUA

正常運作

水姐同會長say hi了

我有冇睇錯,佛地魔見到會長on mc同佢打招呼
有冇傳心師

唔反水了

支那仔破防未

破防未

破防了 破防了

我最期待的畫面.jpg

邊度？

反夸十虎

YAGOO出完公告即刻打

終於燈到

玩dst

啱啱喺MC

La Noire

七 海 完 全 勝 利

唔反了 唔反了

基本禮貌

邊個屌過AQUA即刻道歉
對唔住AQUA

明明個段係否定哂之前班支支成日講o既工商
點都唔會扯到9月先出道o既en呀嘛

反夸七人眾

aqua粉 立即上水

又證明左連v 杞憂民

有冇人MARK低邊個ID成日屌AQUA

要向水姐懺悔了

媽的貢丸

係啵有DST
我覺得DST應該幾有節目效果,特別係開冇得無限復活果個mode

破防了 , 破防了

冇睇會長
見到你地comment笑定先

啱啱轉一轉台就見到反夸聯盟正式解散

草巴呢 草巴去咗邊

我係呀誇粉呀hi

距離同水姐meme review不遠矣

諗緊佢要點扮
即刻遮 大家都知佢知
但夠唔夠膽唔遮扮唔明

konaqua

連燈仔出盡燈力燈左咁耐
終於燈到

有花生食
上水先

我同fd第一次玩幾日都過唔到
冇做功課都唔易玩
冇得當mc咁玩

支那仔肯定扮睇唔到/線下比會長迫

ppt 冇人理

我的訂閱見唔到佢開Live
btw
阿女個frd

會唱不死傳說

人嚟 鞭策本王

但係連會長都搞其他人嗰啲kon唔知咩感覺好奇怪

大家臥底左咁耐終於可以返屋企

原來佢唔係啞㗎

大家都明知佢扮 扮得假咪又係會扮信
唔通SC屌鳩佢扮野咩

會長勝利既微笑

係咪合約完咗終於可以出聲

支那仔玻璃碎到成地都係

YUNA幾時先開始本音唱啊
好難頂

終於可以回家了

即刻沖上NGA食花生先

慘啦 會長個直播最多大陸人睇

我係夸crew呀hi

哭 撚 左

唱了

鏡頭轉到nga

Ok喎
對比之前幾次進步左啦

定係我包容力大左

水姐真係好撚識做人
見到老細出公告即刻搖頭擺尾跟隊

你唔係反夸七人眾㗎咩

星姐痴Q咗線
6 ball百連勝耐久

陳百祥.jpg

唔係

會長幾時同埋en合作

任務完成了

邊個再話佢傻

玩T99佢耐久慣

班人痴左線啊

Konaqua

功成身退

我終於可以睇翻水水了

100連勝定100勝

人哋當係小遊戲，佢就超認真打爆對面

100勝sor

大家都心照

要諗下en 10月先開，至20年度第三季財政年度實無份架喎

最後一塊拼圖

如彗星般出現的星之殺意(x

日本反夸手足

有兩個會長咩

無live嗎miko

咁都俾佢聽得出

精神分裂

刀也送果份禮物

係恥笑粉紅吧

所有嘢都齊晒啦

技術性調整姐

HOLO 7:0

戰歌起

呢個時候有咩想講

debi果度係咁比人引誘

pretender歌詞都出埋嚟

For the lose lose lose

一開會限，一車車會員咁送入去

誇寶

會長頭先又幾冷靜
跌左落熔岩即刻食野回血而唔係企係度鳩叫

學英文

無人講中華聖女了

破防了破防了

其實會長開會限反而氣氛好好多, 又多左人join

Aqua

總要有人做呢D dirty work

邊個再反水姐係同我過唔去

Mel個個線下神社都俾人畫走
呢個mc打招乎唔係唔計呀嘛

定係宜家搬下龍門畫返低條線
咁都有一半反蝗
佢地應該會好受d

要有得聽歌了

我屌過aqua我錯了

有進步 有holo中上水準

Yuna有時都係差少少

反夸最黑暗的一天

Kon =安炸喎 日文koinichiwa
Holo班女就konxx佢個名）

事了拂袖去 深藏功與名

唔通
11/27 コウ
12/4 明那
12/11 りりむ

14億人嘅心破碎了

個chat基本都係英文

14憶人(1000幾個負皮)

決定了撐健屋再補番祭個歌回

依到都好多人碎左

用本音唱啦
佢本音唔差,唔知收埋做咩

冇咗聖女仲有啲咩理由繼續出征

茜妹玩

會長啱啱特登講kondragon

起馬少左人洗版

今晚都可以睇埋女僕B站sub 呢個指數 會唔會跌穿20天平均線

支持

其實可以雙開

唔使一定揀一邊

又輸

睇左10分鐘NGA
發現除左縮圈大逃殺果個post有人講阿夸破防之外
其他沖會長既post個個都剩係睇到佢開會限但冇人提阿夸打招呼

發表獲勝宣言未

獨輪車係咪要車水水了

減到0都得,反正都冇錢

凡事太盡

所以咪話唔好跟車太貼囉
你睇吓而家出事啦

可能秒刪

我唔想知
我睇唔到

想keep住把可愛聲掛
但係除左歌回之外本音出哂黎

會聽唔到唔捨得放置play

YOGOO发声明就是要切割中国
但是夸宝的心仍向着中国粉丝
他迫于公司无奈的压力只能打照呼
他内心一定千百般不愿意
我们中国人知道他的无奈与不甘心，我们内心支持夸宝

兄弟不要放弃，我们14万万人民的力量团结起来

虹而家係咪一星期一個3D

又係呢d論調

純粹講笑唔好咁認真

一上水就見支那仔破防

Konpeko最打意

我堅定不移反啞

一陣傾掂數mea六期生咁就可以專心推支v

公主頭先咪應咗會長

有咩好講
呢D大家都知遲早發生架啦
係D人玩膠姐

戰樓有，但冇人理

呢個夸寶一定係假

老師巴用我之前推個個soundbooster 有冇出事？
我琴日update 完window 上網睇片會出咩音訊轉釋器出錯
都唔知關咩事 要點整

好明顯係例行公事啦
當見唔到

咩話以後連公主都無得反了嗎

上次VIP房1位耐久am i a joke to you

忍唔住MUTE左TUNA

反AQUA勢今次點駁

刪哂Aqua B站頻道所有片未

唔記得貼
u社

因為佢之前參加左holo 死神個remix 比賽入左前15
就變左好多鬼佬睇

聖女貞德既下場係點 大家都好清楚

我又無問題
如果真係唔得
你試下Del左個Extension 再裝多次?

係咪真係全員3D但係得入去先睇到？ 要飛去日本了

回燒論...

捧得越高跌得越勁

講真 cover俾咗幾多資源id有眼睇

試咗唔用Extension都係出錯 我估係window update

達哥都係咁

三家姐：first time?

Say句Hi 就集體崩潰真係笑到哭撚左

希望有網上直播
畀錢都想睇

飛就我諗未必飛到

wowed 喇巴打

Wow

一定係4V偷咗佢個帳號

holo收入+500HKD

選擇性失憶

係K島睇到

暫時未有話會有料配信
不破,冥府3個,星川,葉山都會3D

big oof momento

支那人

你係用chrome 果時先出事定點??

我電腦知識好貧乏
可能要睇下其他巴打幫唔幫到你

依到班迷啞都集體高潮啦
連登仔學人笑人

HKD500

笑死

錢照收
on9仔

啲組合出哂黎

你們不得好死

就係呢d 撚屌支那人整臭晒香港人個朵

仲要大拿拿500

要去15日 點頂
我都想有得網上睇
有修女同メリッサ

一直關注事件,希望傷者盡早康復,天佑會長

有時真係忍唔住笑.jpg

仲要投錢罵人

Aqua俾4v迫到跪左

唔一定 譬如話今個禮拜應該冇

有芽衣desuwa

星川都冥府３個都期待

d 疫苗都未有咁快整得切

Yuna本音好sexy

見啲人話report個sc 笑死

會長入左AKUKIN舊址訓教

有百幾個dislike了

冇理由架 4v得2k萬人
國家有14億人 冇理由會跪架

真係好撚垃圾

跌sub未

最後一個拼圖

lolo 上浮

甚至唔係collab
真係瞓係度中槍

唔反了 唔反了
我以後都會入去比like 㗎啦

呢一日始終要黎

重有返黎隔離多14日

會長間屋俾苦力怕炸咗

會長

會長間屋

有條友係aqua到射左4個紅sc

哇屌會長

好似another say hi都奶野

統一戰線

支那人：皇天擊殺

隻creeper肯定係小粉紅派黎既

會長屋企又炸左

係唔係歸晒邊

以後大家可以正正常常傾返直播

試咗下edge 發現好似得chrome 出事 仆街了 唔想轉新browser

好想去旅行 好想去日本呀
多撚謝哂中國武漢肺炎

你係唔係可憐人呀

會長: 死亡之hi

支又贏

creeper 仲勁過班蛆蟲

真fans 4個紅SC洗走佢

AQUA之前先話無言赤SC先最頭痛
唔知佢地想點

小粉紅終於派出刀手

大家真係回家了

一出出一班人嘅３Ｄ點忍

試下剷左個Chrome 重裝??

反啞反到底

慘
人地起碼真係炸左間屋

班粉紅呢？

會長：咪屈 人哋hi我先 咁驚即刻離線囉 又唔係未試過

真爆破

冇追POST
邊度有得睇YAGOO份聲明

隔離完１４日去睇live 之後即刻飛返香港

笑撚左
SUB返AQUA + 比LIKE先

點解我覺得會長今日笑得咁開心

用呢個翻譯啦

cocodaisuki : 因为tskk 夸失去了很多东西

好似唔關佢地事咁

咁就一個月

隻creeper係咪中國人嘅怨念嚟

收咗小粉紅幾多錢喺門口埋伏

夸失去了一切
小粉紅證實了這消息

會長：最後一塊拼圖到手

會長誤放苦怕力入屋

會長：PANIK

aqua d紅SC

請大家唔睇就唔好只係比like同掛機 你哋唔需要可憐人

支那仔技術部hack入左隻creeper度爆破成功

今日會長把聲好似Q左咁多既

一陣搵aqkukin囉

廢話黎唔洗睇

あくあ失去了一切
ココ證實了這消息...

差mea搭著犬山同會長玩脱毛

又一隻支那豬

笑撚咗

でび真係好正

今晚心情特別好!

我大家姐不嬲QQ

又比紅SC罵人
係咪當分手費

原來支那V都踢走埋
好興奮

想睇フレン

14億中國紅SC

Mea自肅原來係咁

我好多過都想睇

但係都係見唔到有人民幣

手足

笑到仆街
nga有個標題叫聖女已倒既post
入面個個都話唔識呢個人
叫開post條友番入大逃殺post度講
仲話佢係4v
跟住個post就比人刪左

US$100

女僕chatroom有獨輪車

V都係人黎
有需要好合理

全都想睇

掟煲費都要有個煲俾你掟先得架

佢地都係衰捉鬼

Sorry

又逃避現實

碟都唔俾捽真係惡咗D

一直都講叫得做聖女冇好下場

符合國情

唔緊要
開心野share多次

follow唔會睇到幾時
retweet先知

aqua個chatroom已經變左戰場

係咪斷埋另一隻

打麻雀打到斷骨？

Win + shift + s

咁有時用手機嘛
唔通Cap完send落手機咩
不過手機可以開YouTube就

支那人仇恨 夸>會長>心心

第3係狐

斷骨仲洗唔洗番工教書

屌...................

依家係咪到水姐要人

會長都暫時係第一

win10而家win+shift +S會方便D

打得激動得滯打到穿魚蛋我都覺得仲合理
斷骨係打牌輸到反台開片?

水姐個chat變戰場了

郡道美鈴(骨折)

係咪落雀館打冇錢比呀

唐可可(踢波)

想睇今次兩邊有咩新招

入去>掛機>唔好睇

煩在都係要paste 落小畫家先再save 做圖

紅SC戰場?

所以白上吹雪咁早就斬纜

我見佢雀魂得銀之間 咁應該輸到賣身都唔掂

認真三姐係呢方面點解可以咁果斷

如果會長開會限，佢地會沖合作者

大機率車Aqua

aqua: fatfat

佢仲要嚟緊打牌比賽先嚟骨折

夸寶見到咁多紅sc會唔會呆左

課返十倍仲想點

因為小粉紅踩到白上吹雪既紅線

等開波

又唔係打真牌
郁下隻滑鼠姐

宜家最佳BGM

影響氣勢

勁多台仔丟sc

Aqua:原來呢個世界唔係剩係得人民幣先咁美味

會長間新屋
西成建築

同抽水有咩衝突

原來有人民幣㗎YouTube冇唔知添

睇ARK睇到洗哂腦

分手費多到仆街喎

屌啦
佢之前先同ギバラ 3d 碌ling、打ping pong，打網球、仲打埋boxing
唔出事就假啦

早收三日風

仲要唔係收人仔, 係收港紙

全力支持夸寶建設幫會長起番間屋

MC 全LOST>比支支分手

好彩無離過家(出櫃了

睇緊船長 牙夸果邊d sc有無人畫公仔畫出腸

Aquq今晚咁樣衝一衝訂閱數，年底1m不是夢

Us 100分手費都有

會長...

又燒死左

啱啱望咗一陣 哇屌
啲粉紅全部上晒水咁

會長死咗

all lost

ALL LOST F

好開心，終於aqua呢件事可以完了，以後唔洗再抽水

但係佢繼續練習

可能練完，又會再偷玩apex

桐生可可失去了一切

CHUCHUCHU

開twn

其實裏作業解咩

原來唔知會all lost，唔怪得跌個下冇乜反應

支足控制MC

4v全部都係4v

まつり 2千人都唔夠

得到女僕，一切都值得

MC 全LOST個d擺明扮sad做效果啊嘛?
你洗唔洗咁癲

唔直播,但準備直播/短片既野

桐生家的洋蔥女僕

大佬
唔駛開左兩分鐘就告急咁下話

過啦，開台幾分鐘炸

琴日先講完最推龍女仆cp 今日就圓夢

night fever都未過，驚咩

不仲啦
打完ZZZZZ就即刻OFFLINE避開會長

諗咗好多本劇情

唔開台儲mc d材料

我係話小支支不值一提

講完之後第一支candlestick

果然夸宝是站我们这边的

sorry 上緊堂 碌下電話9up

好撚醒神
想知彩虹水流個D係點出咁快

頭先隻creeper應該係aqua控制
之後再推多次會長落街

Aqua chat room大戰，見到有粉蛆話聽日就要武統台灣笑撚死

慶祝AQUA回家！！！

草巴仲唔過去屌鳩班洗版既支支？

笑撚死人

我SC咗少少，算係一份心意

夸開始多dislike

綿花糖啦

咪話MC全LOST仲傷心過呢堆小支支囉

女僕 好開心

健屋真係好得意

頭先紅SC果個小粉紅送完錢比人之後就冇左下文

holo ser得會長一個

睇嚟個chatroom又要set會員限定

準備打招呼

呢家應該fix左
應該係之前佢自動pop up個player既問題

但係老師仲開緊麻雀台係咩玩法

minatoaqua has joined the game

下午出左bingo 歌list，已有心理準備

mc呢個後生仔做乜口窒既

Aqua Ch belongs to China
και μ'να κλεμμένο ιχ θα γυρίσω

佢會唔會頂唔順

成班仆街打aqua in

就算骨折都要打牌

感謝巴打

駁唔到

怕羞

matsuri

終於有歌出
一星期黎yt一次不是夢

佢係咁

發現祭真係少左唔少viewers, 咩料?
無理由咁多gachi突然消失左架wo

開左10分鐘都得3800，巴打你真係要驚
隔離night fever都就8000

炎上大師
日本D ANTI仲勁仲多

其實本身都唔係多
爆廂之前我成日睇佢
都係差不多呢個數

咪鬥咁多蟲

唔撚識英文

聽住先啦

ok
反修例先鋒

我覺得之前apex+不穩定期真係趕左好多祭絲走
鎮魂曲彈太多次真係嚇走人

未call好馬開佢地架咩咩車炸 咁急

中國anti雜魚張圖呢

歌回唔係上到7000咩

2百幾咋喎

隔離會長都1100

上到, 所以先奇怪, 今次仲要朝早定中午就有twitter講定, 無理由咁少

就收工見到holo走佬心情舒暢

抵啦 支那狗

祭會同 nene 開pizza party

ra la la la duh la

What is 鎮魂曲

對唔住係我冇入到去計埋健屋啲邊3000就7000

屌，從來問題都唔係dislike數＝＝
一陣又twitter精神污染＋迫你開會限
你估個個都似會長咁強大

台紙黎架

400 都唔少野啦

想問下係咪得馬自力咁癲會光明正大開個分身係twitter抱怨

大陸輝，在嗎？

女僕係會因為dislike數開台道歉同喊㗎

輝蛇而家應該係B站睇緊P定

NT

同nga一齊 哭喪緊

中!

NT喎ching
啱啱翻牆出嚟？

公司都企硬左，女僕主動打招呼都唔撚驚

bingo!

公主呢

要去醫院了

依定咁mea咪同aqua分道揚鑣囉
因為班支那仔搞到咁好可惜

草青

佢下午tweet出左list，大部份都係bingo歌

輝蛇係手足 佢係白警黎架

matsuri搞乜團長上身

你YT語言係咪set左中文(台灣)?

佢開緊獨輪車洗緊aqua版

佢黃公安

你地想睇咪係和解

會長最難捱時期都捱過咗

2434 buff電音部個channel得一萬人但有四千人同接

玩野

towa都要練到傻，初見搞唔掂架啦

係健屋Buff

赤羽個yuna member做乜冇左

唔通死鬥黃咩
真又好假又好，佢肯轉呔實歡迎下架
我依家開心又開始擔心

輝夜月老母認同健屋係center

達哥呢

你用咩語言個隻錢就寫$
其他就HK$ US$

會長又跌死

三期五期成日都同期互動，點解4期咁少

不仲

呢兩個做v之前就識.. 一定成日私通啦

邊個vtuber黎緊會玩古惑狼？

又死
會長唔o岩玩mc

我知

死神

就咁睇都似係，火凜永遠企中間

以後睇怕無得同台了
MEA實比支那燒死，話曬都跪過次

同鯊魚開頭玩一樣

死神出完時間表之後話佢因為trash taste又多左一班新fans
所以今個星期專登排哂打機,雜談,音樂,同時視聽落去比觀眾睇

但佢個名仲敢寫YF

預計會有堆崩潰夸fans買會員入去會長度洗

鯊魚等華生帶一輪好左好多架啦

扮醉

會長咁都執得番

唔知跌左落熔岩咩

夏仔個台聽到耳仔懷孕了

Calli BB

所以話係開頭
話說而家係咪到女僕帶會長玩？

你講一講我依家先明YFTW點解

至少證明唔係路痴

佢都係為左運動會唔TROLL先學習下隻GAME點玩 抵讚既

大手的嘲諷

US$100

多謝晒呀團長

SORRY LO
係我廢

養gachi用

Matsuri睇鬼滅幾多人

同埋佢頭先開投票俾人決定今晚玩咩

串鯊魚屌你

youtube不嬲出US$, NT$, JP¥

邊度黎唔識呢個marking

公主+同時視聽= 同接rip❌

公主本身=Rip ✅

次次得二千幾人

咁撚搶口, 一陣又有巴打追斬你

姑且講一聲紅

不過以死神個性格應該係想樣樣都試下睇下觀眾受邊樣多D
但我想像唔到死神一邊睇一邊噢!噢!噢!osuosuosu!

一陣sc又baba聲

個台灣癲佬課左15000 sc比aqua

一入去聽まつり歌回就係紅

原來佢係唔記得續會

TAMA會限出左圖

聽多次健屋首歌把聲感覺都係好似輝夜月

喂我講事實咋鄧佢慘

真係唔太聽得出係佢

啲街墱MOONA整嘅?

治療
感染性腱鞘炎的治療主要包括緩解症狀、抗生素、手術。及早確認疾病並儘早開始使用抗生素對於改善手指的關節活動度非常重要。與開放式手術（結果良好者26%）相比，屈肌腱鞘的微創手術（如鞘管沖洗治療）可提供更好的結果（結果良好者74%）。然而，使用抗生素沖洗傷口沒有明顯的益處[4]。大多數感染性腱鞘炎病例應予以腱鞘沖洗和引流，或搭配周圍壞死組織的清創術，以及廣效抗生素治療[7]。嚴重的病例甚至可能需要截肢以防止感染進一步擴散。手術介入後須繼續抗生素治療，並根據腱鞘液體培養的結果來調整[7]。

非感染性腱鞘炎可物理治療來放鬆腱鞘。嚴重者可在患處注射類固醇及服用止痛藥，以收消炎止痛功效，又或需要進行手術，切開狹窄部分腱鞘，並部分切除，使腱鞘不再擠壓肌腱[11]。

預後
病況越早確認，越能讓手指保有最大的關節活動度。然而，也可能出現手指僵硬、鈕扣孔變形、深部感染、肌腱壞死、沾黏、持續感染甚至需要截肢。肌腱沾黏和手指僵硬是因為疾病侵犯到屈肌腱鞘所導致[4]。

參見

I mean把唔似健屋

睇John Wick 同 Space Dandy係唔同D

2343 fans對於叛徒真係唔留情架喎

HoloMem都幾多病痛

不嬲都睇迷夸唔順眼

似係見aqua之前唔出聲忍手唔sc，然後而家一出聲就好開心一野爆出黎

丫屌你以為咁大單野會有番d骨氣 點知都係睇返Aqua直播 笑死 仲要惡到屌番人轉頭

係開心，但唔該台仔唔好FF AQUA撐台灣AQUA比盡都係撐會長

希望你唔好屈佢一日虹人終生虹人 我唔會拋棄佢

你哋Holo狗巧惡

一路睇一路屌

炎

修女果首唔錯

修女用返修女把聲去唱

講真d 迷夸真係惡到仆街 我都準備再潛水

條友每日最少一個紅sc嫁

...唔知講咩好

修女呢首好聽個drop同把聲好夾

避都無得避 度度都有

同之前aqua扮啞個時既夸粉一樣囉

真係要跟進下電音部

仲以為會用把cool聲去唱
結果
一開頭個節奏同唱法我都好鐘意

我cos緊島

@草巴，求下你番黎我地唔反夸啦

會長係地獄掘乜春

佢D觀眾次次都點果3首炎 紅 夜

係搵佢地配音定為佢地作
呢首好fit

Yuna歌回精華
はい！

唔想聽？quit youtube囉

牙心隻高達係咪起錯方向

用本音唱未

會長挖緊o野遇到lava就反方向挖o黎避
然後就迷路

feel到係為修女調整過

岩岩放工聽到士多啤梨唱東京喵喵ED
喊撚左

上唔到網？

反正會去b站

應該係為佢哋作

搵人救佢啦

點解佢地唔打開playboard望下先呢

遲下去個廁所咩都番黎啦

咩意思

星川個rap唔錯 但係我覺得唱個度差緊啲 把聲有啲幼得濟？

首歌好星川

但星川呢首有啲罐頭

我都懷疑比中資買左
好有錢買廣告

應該係配合個人設

失敗既人係唔願意承認失敗架啦

會長而家PANIK緊

受傷都仲bin

為個配人設搞到做唔出更好嘅歌好似好可惜

會長要求救

會長蕩失路

搵人求救緊

阿火出聲又破防

前有終畀miko
今有豬人會長

唔會得一首歌掛？

Aqua唔救係咪中国又然

3首歌11點有得買

你問下點解啲人唔睇公主喇 明明四期生正正常常
得佢一個特別低我都真係唔知

唔知係咪關佢25事

AQUA：挽留！！！

有讀會長個message算啦

我見album 有123,567 係咪４係合唱

致以最深切慰問

邊個唔救會長邊個就係...

係

但阿火都無落地獄救會長

個合作好撚正 一開口就正到仆街

係佢真係悶囉
天使同羊 話癆 好強話語能死無悶場
會長 痴線佬綜藝力強
TOWA 一堆痴線痴情鬼佬
公主 得一個痴線痴情連登仔

好正

心心無視左あくあ

咁搶口

Mean

最後句 好搶口

今日MATUSRI真係唱到好尻
明明佢正常唱唔差

最尾一句好hurt人

個段英文合唱好正
修女個人係唱女中到女高
健屋主力女中偏低
星川個蘿莉都好夾
仆街 射了

第n屆連v po傳心大會開始

你件垃圾上個月釣魚釣到今日都仲係咁低質有無考慮上下堂學下野先

但係好快個段英文出嚟就變曬氣氛

一場手足尊重下

陣間佢又退出個po 之前已經退出左次

⤵️⤵️⤵️

讚緊你痴情 我都做唔到咁專一

好搶口

今日就係擺明鳩唱

V post版波台老鼠

搶口c

未開台

係好正

個後生mc太廢唔比佢講野了

播返之前佢同星川合唱果段片！！！

英文擔當

鳩唱先多返supachato

嗱呢下我撐你呀

羊係咪holo 唱功最好嗰幾個

啱啱首天ノ弱唱得唔錯

nga最黑暗既一日

準備緊開台姐

我硬係覺得會長最後會掘到溶岩燒死

我諗應該只係中間左右?

又係一線尾

小天使唔痴會長星街船長
而家一定係四期最廢個件

聽到健屋正常發揮修女嘅努力同唔知點解讀得正嘅星川

生日了

諗緊買唔買Goods...

好撚好玩咩踩人個推 格尻衰

預計5個鐘耐久
又唔洗訓

かなた單人唔差

sorry 以後唔敢

sor

買到申請破產

我依家落街拎醫生紙

搶口之夜
都係走先

會長終於挖番出o黎

終於出到去

慣了

呢個PO D魚杆多撚到

冬葉原係咩

冬天秋葉原

耐唔耐會講下tmt

同會長越貼越埋

會長你得唔得架..

兩件垃圾係holo三星期先上水一直釣魚釣到今日某紅字巴真係無講錯

不嬲

係咩活動 聽唔明

真！

今晚提早開始左 平時深夜先黎料
又係果d名 慣鳥

我試下狙唔狙到佢

呀心隻野真係好7

我錯了
唔敢了

打CPU WO

４首最正係合唱
風格同聲最夾係健屋
曲風最易入手大概係修女
星川個rap補曬萌聲同首歌嘅隔膜

新po

關唔關我事

其實你有冇睇過公主一次配信先屌佢悶？

有無link?

呢句野呢幾個禮拜睇到厭了

咩platform

haachama 無人理

Matching太哂時間
變左淨打cpu
當我冇講過

佢岩岩先入過黎

感覺會長最後又會手殘跌死

囉25蚊去鬧人
我都第一次見

千歲巴講得無錯的

又諗起心心部高達比唐老鴨遮住哂

RTA 12點前應該收台

點解會比糧比牙心?

仲要會俾人即ban
仲唔知個腦有乜問題

星川個個好得意

d畫唔夠平時loli
唔買了

首頁彈出黎咪睇下
有印象咪
mc＋彈琴＋健身環＋3D回＋nanolish回
可能我揀親都唔係佢啲強項回

張卡有咩用

睇到我有少少想爆
不過既然公主巴都唔爆
我就廢事出聲了

係卡貼定卡呀

ok收聲

暫時見到得dl販賣既link

玩舊game ok喎

同埋早幾日MHW唔錯

釣魚之夜大成功

公主
睇嚟有一段長時間無得睇佢直播彈琴

因為blk撚左無謂爆到全部人都唔開心

電子版我都殺呀
而且我本身都係買電子版多

Haachama部膠達好似好細部

沖廁SC

今日全世界回家日 都仲有得嘈

彈琴真係唔得 希望都會開下雜談回

我覺得你因為上次我玩食字 今次無啦啦入我數

殘體

自己鍾意就ok
希望公主早日康復

music card

貼多次

happy birthday to me

game card黎 攞去打機計分

究竟會長要咁多石英做咩

打錯,係暫時見唔到dl販賣既link得實體

星街出矛招

好
唔該晒橙巴

絕招restart

起建築物？
石英磚顏色幾靚起建築物唔錯

講真有條友係咁用Aloe釣我都廢事屌了

BERRY唱老歌算唔算無LUN敵

想佢開歌枠
將日文歌啲歌詞直譯做 Nanolish 嚟唱唔知有無得諗

唔算輸

佢一個月都至少兩次歌回

次次都miss歌回 一係撞咗牙笹/ぺこ

會長阿心件事引左班低質會然入黎日日引戰

我係神父認證左既低質會員

睇幾老啦

好似邊個先攻就大優勢

我係清泉，真心入黎討論

打亂哂砌緊個D

呢隻鬥快
一落雨就好難救

公主翻唱chacarron有冇得諗